2000fun係黃定藍？

是

藍

印仔30幾碎人仲日日掛住打機。。。

問黃定藍師

無男朋友係慘啲

求知師

仲未執咩

打機師

藍到核爆

係弱智

2000fun仲未收皮咩
中學個陣成日上佢個forum
回憶師

負皮師揮手區

張圖好得意

成日係2000Fun買野 最平係佢